假如 泛民D政治領袖 肯一早成為政治犯

蘋果日報 就會肯報道佢地

就唔會有 死熱狗損兵折將 本土派後來掘起

tictok + 原神 + 王者榮耀 + 殘體 = 熱狗sky_croc